做痢狗真係慘

曼城終於進入最後直路

做獌狗慘D 自己隊波贏都唔比 仲要做足成半季魚腩
隊波踢好少少又要屌 成隊波日日話要加人工又無表現
不過唔使怕 反到利就得

今年？？？

9場7敗都不對我地不離不棄
多謝你幫我地打氣

啱

鞭極都有

又要捱夜睇決賽，係慘啲

慘了 要捱夜睇歐洲超級盃 世冠盃